[
    {
       "question":"¿Cuál es el piloto con más campeonatos de Fórmula 1?",
       "options":[
          "Lewis Hamilton",
          "Michael Schumacher",
          "Juan Manuel Fangio"
       ],
       "answer":"Michael Schumacher"
    },
    {
       "question":"¿Qué equipo ha ganado más campeonatos de constructores?",
       "options":[
          "Ferrari",
          "Mercedes",
          "McLaren"
       ],
       "answer":"Ferrari"
    },
    {
       "question":"¿En qué país se corre el Gran Premio de Mónaco?",
       "options":[
          "Italia",
          "España",
          "Mónaco"
       ],
       "answer":"Mónaco"
    },
    {
       "question":"¿Qué piloto es conocido como 'The Flying Finn'?",
       "options":[
          "Kimi Räikkönen",
          "Valtteri Bottas",
          "Max Verstappen"
       ],
       "answer":"Kimi Räikkönen"
    },
    {
       "question":"¿Cuántos títulos mundiales ha ganado Ayrton Senna?",
       "options":[
          "2",
          "3",
          "4"
       ],
       "answer":"3"
    },
    {
       "question":"¿Cuál es el circuito más largo del calendario de Fórmula 1?",
       "options":[
          "Monza",
          "Spa-Francorchamps",
          "Silverstone"
       ],
       "answer":"Spa-Francorchamps"
    },
    {
       "question":"¿En qué ciudad se encuentra el circuito de Yas Marina?",
       "options":[
          "Dubai",
          "Abu Dhabi",
          "Doha"
       ],
       "answer":"Abu Dhabi"
    },
    {
       "question":"¿Cuál es el país de origen del piloto de Fórmula 1 Lando Norris?",
       "options":[
          "Reino Unido",
          "Estados Unidos",
          "Australia"
       ],
       "answer":"Reino Unido"
    },
    {
       "question":"¿Cuántos equipos compiten en la Fórmula 1 en la temporada 2023?",
       "options":[
          "8 equipos",
          "10 equipos",
          "12 equipos"
       ],
       "answer":"10 equipos"
    },
    {
       "question":"¿Quién es el piloto con más pole positions en la historia de la Fórmula 1?",
       "options":[
          "Lewis Hamilton",
          "Ayrton Senna",
          "Michael Schumacher"
       ],
       "answer":"Lewis Hamilton"
    },
    {
       "question":"¿Cuál es el equipo más antiguo que todavía compite en la Fórmula 1?",
       "options":[
          "Ferrari",
          "Williams",
          "McLaren"
       ],
       "answer":"McLaren"
    },
    {
       "question":"¿En qué año se celebró el primer Campeonato Mundial de Fórmula 1?",
       "options":[
          "1950",
          "1947",
          "1952"
       ],
       "answer":"1950"
    },
    {
       "question":"¿Cuál es el país natal del piloto de Fórmula 1 Daniel Ricciardo?",
       "options":[
          "Australia",
          "Canadá",
          "Italia"
       ],
       "answer":"Australia"
    },
    {
       "question":"¿En qué circuito se celebra el Gran Premio de Italia?",
       "options":[
          "Monza",
          "Imola",
          "Mugello"
       ],
       "answer":"Monza"
    },
    {
       "question":"¿Cuál es el país de origen de la escudería Red Bull Racing?",
       "options":[
          "Reino Unido",
          "Austria",
          "Italia"
       ],
       "answer":"Austria"
    },
    {
       "question":"¿Cuántas carreras se disputan en una temporada de Fórmula 1 en promedio?",
       "options":[
          "18",
          "20",
          "22"
       ],
       "answer":"20"
    },
    {
       "question":"¿Cuál es el piloto más joven en ganar un Gran Premio de Fórmula 1?",
       "options":[
          "Max Verstappen",
          "Sebastian Vettel",
          "Charles Leclerc"
       ],
       "answer":"Max Verstappen"
    },
    {
       "question":"¿Cuántos puntos se otorgan al piloto que logra la vuelta más rápida en una carrera de Fórmula 1?",
       "options":[
          "1 punto",
          "2 puntos",
          "3 puntos"
       ],
       "answer":"1 punto"
    },
    {
       "question":"¿Cuál es el nombre del piloto considerado el 'Rey de la Lluvia' por su habilidad en condiciones de lluvia?",
       "options":[
          "Ayrton Senna",
          "Sebastian Vettel",
          "Nigel Mansell",
          "Fernando Alonso"
       ],
       "answer":"Ayrton Senna"
    },
    {
       "question":"¿Cuál es el equipo de Fórmula 1 asociado a la marca de automóviles Aston Martin?",
       "options":[
          "Alpine F1 Team",
          "Haas F1 Team",
          "Aston Martin Cognizant Formula One Team",
          "AlphaTauri"
       ],
       "answer":"Aston Martin Cognizant Formula One Team"
    },
    {
       "question":"¿Cuál es el piloto más joven en ganar una carrera de Fórmula 1?",
       "options":[
          "Sebastian Vettel",
          "Max Verstappen",
          "Charles Leclerc",
          "Lando Norris"
       ],
       "answer":"Max Verstappen"
    },
    {
       "question":"¿En qué país se encuentra el circuito de Spa-Francorchamps, que es famoso por su carrera de Fórmula 1?",
       "options":[
          "Bélgica",
          "Francia",
          "Italia",
          "Alemania"
       ],
       "answer":"Bélgica"
    }
 ]